美股認真討論區 XLVII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

Fed主席鮑威爾支持進一步升息 貿易戰影響難料

聯準會 (Fed) 主席鮑威爾週二說，美國經濟成長速度，足以促使央行持續升息。

鮑威爾定於週二與週三在國會進行半年度聽證會，今日在參院委員會開始進行。

他對經濟抱持肯定態度，他說經濟正加速擴張，國會積極的財政政策推升了經濟成長。

「整體而言，由於經濟成長較我們目前的預期快速，我們認為經濟意外轉弱的風險大致平衡，」鮑威爾說。

他並說：「失業率偏低，預期還將進一步下降。美國人若要求職，機會良好，」

今年，聯邦公開市場委員會 (FOMC) 已二度升息，每次一碼。預期年底前，還將二度升息。

儘管第一季經濟成長率僅 2%，但鮑威爾說第二季成長將明顯較第一季強勁。

「就業成長強勁，稅後獲利上升，且家庭對經濟樂觀，於近幾個月，拉抬了消費者支出。企業投資亦持續以健康速度成長。」他說。「其他國家的經濟表現良好，支撑了美國的出口與製造業。雖然住宅營建今年並未上升，但較幾年前已明顯成長。

鮑威爾僅簡短提及美國與全球競爭者之間持續的貿易戰，他說，很難預測貿易戰對經濟的影響。

留名

絲打留明

新手留名

今晚做空

絲打新手留名

Nflx 咁樣抽返上黎收380真係幾痴線

中國面臨貿易戰威脅、北京又狂打槓桿，內部資金極度吃緊，企業倒債頻傳，就連以往錢
淹腳目的科技業，如今也面臨籌不到錢的窘境，相關人士透露，投資放緩的情況前所未見
。
紐約時報 16 日報導，清科集團（Zero2IPO Research）數據顯示，今年以來科技融資吃
緊，1~3 月間私募股權和創投基金募到資金不到去年同期的三分之二。基金籌不到錢，投
資活動將近減半。有關人士表示，以往中國經濟放緩時，融資也曾減少，但是當前情況之
嚴重，可說前所未見。

Wang Shidong 2016 年就讀研究所時，和兩名夥伴成立創投基金，當時他不到兩個月就募
到 4,500 萬美元。今年情況大不同，他們花了 3 個月，走遍中國拜訪 90 名投資人，卻
只募到區區 300 萬美元，資金緊張程度可見一斑。金斧網路資產管理商創辦人 Zhang
Kaixing 說，所有行業、機構、個人都現金短缺，不少私募股權和創投基金的投資人更要
求撤資。中國創投業對於金錢流向和資本情緒極為敏感，可以從中推敲中國經濟實況。

科技錢潮退場，迫使新創業者爭相進行 IPO（股票首次公開發行）。今年有 20 多家中國
明星新創公司打算發行股票，通常私募資金充沛時，新創企業不會想要上市，此種情況暗
示資金緊繃。CEC Capital 執行總裁 Ran Wang 說，高估值公司越來越難從創投投資人身
上募到資金。

中美對戰，中國經濟狂飆的日子無多，學者提出警告，呼籲眾人做好準備。中媒中國信託
網報導，前中國人行副行長、現任清華大學五道口金融學院院長吳曉靈表示，泡沫中狂歡
的日子不多了，做好潮水退卻後的準備是每個國家、每個人都要面對的現實。

連登仔血肉長城成功

點睇今晚Netflix 會唔會再上

今日earning release

Novartis
IBM
Abbolt
AXP
MS
T mobile
Ebay

創52週新高股票包含最大市值其中4隻
AMZN
GOOG/ GOOGL
MSFT
FB

創52週新低
SLV (銀)
GLD/ IAU (金)

IBKR EPS差過預期，但收入好左

靠嚇咩

冇全倉

Amzn 呢輪升得太急 等睇earnings 好戲

潮水漲退乃自然現象
以為只漲不退一定是瘋了

多咗新手，但老手變哂佛系

好強勢
遲早又破頂

FB果單都潛左好耐先上返黎,估唔到一日內已經上番7~8%

新手唔用 ib

長供VOO定QQQ好？

科技股現價好高，overvalue??VOO又好似係高位

FB 嗰單吹到大好多
吹到要賠超過公司市值 好似係

銀 仲對賭緊
已經set好價向下溝

年輕人應反問自己點解唔係琴日四點狂入nflx
我已經温馨提示左大家

而家都未遲，距離破頂仲有十幾%水位

AMZN月尾先業績

兩隻都供自己不時re-balance 下睇風險. S&P 風險低d但你要唔好眼紅QQQ 趺得多又升得多

why not VTI

增長慢左都仲破頂咁大想頭
佢係高位妹唔插落去都好還神啦

有排啦

又錯過左靠股王發達既機會

短炒好過啦

lm

有冇咩特別原因呢？而家加息但通脹上唔到，嗰銀好難有起色

做咩走去追擊大師兄

除咗_ _ _ _, 仲有好多選擇嘅

人生悶, 成日見佢水D新手, 睇唔過眼

有冇人有睇過ipfs
毛啦啦想用舊機整個玩
真係出就

佢答申手一隻etf都要newbalance
仲要定期定量做

真心唔知1隻re咩春
人講re佢又講re
好心了解下先拾人牙慧啦

冇留意 好似因為經濟好美元強勁
銀始終有佢獨有既用途 我覺得呢D係週期性既高低位
有信心最終會profitable

唔講d連自己都唔明既野點表現到有料
貼張圖鳩吹幾句再加幾個連字典都搵唔到既用詞…你係女睇完都出晒水

咁又係呀

value average咪單支都可以re囉

但幾多人識依套

怪錯大師兄了

Nflx 好波
但係冇心血大注

學倒野

加息貴金屬好難好，始終揸金銀冇色收，仲要倒貼存倉費。

反而日元可以唸唸，而家平買小小博佢上番100

月供有新錢入都要
求教學

美股幾時再跌…係度妹下妹下

例如升爆廠，果個月計完數要出貨唔入貨

尋晚都係玩咗陣option就算
點知冇break咁升

ib都有存倉費既咩？

香港唔計ib 邊度有得玩option

咁加人工 ，有間港樓咪好煩講到咁細
為re而re不如唔理

同本來話供果位巴打都係話長供乜乜乜
冇講其他野又何必諗到咁癲
認真長供指數就係要學唔理唔貼市先至做得到長線，唔通熊市真係咁多人忍受到月月蝕住入市咩，現在升市講就易
申利；新手有錯唔好打頭

所以因為煩咪冇乜人咁玩
研究依套方法果個prof.就無覺得cost averaging冇出場機制先諗出黎
其實都係睇真金白銀做投資果個自己點諗，堅持長期投資就得

指金銀etf本身扣嘅血

理論上任up
但事實做唔做到睇心理質素
所以唔好理咁多最好

FUTU咪有

巴打 咩價位入？

啱
一兩個月就坐得起
有幾多人坐到兩年三年
就算有耐性都可能急要用錢打亂計劃

香港轉晒防守睇公用股就知
唔會跟台仔睇贏國好過

睇人仔點郁
夾完人仔淡倉睇下會唔會又drop

仲有咩好買

啱啱入左隻rdwr 希望升

唔知今晚nflx準備升幾多呢？

Google又比歐盟罰錢

-10%

Always

CNBC: Mastercard has a new patent that could allow bitcoin transactions on credit cards.

如果中共倒台，大陸二三線城市應該會好似歐盟咁，以罰鳩人為生

但係人地唔找數

支爆 is a must

聽完美股隊長，睇完佢拎既數據，支爆真係指日可待

點樣用幾百美金玩到bitcoin

2012

Coinbase

有無今日再入NFLX 博上390-400

好似幾三次搞google

琴日仲想入

炒到好累 想長放

900 佛系到而家
不過跑輸AMZN好多

支爆累全球，準備執美股平貨

個account 勁撚多不知名英國電話打黎 做乜鳩

支那次次都死好命死唔去，唔知今次會唔會又夾爆淡友

即刻走左去聽，好精彩，好簡單，簡單到無人會信，因為this time is different

派錢…

真係蝕住做但怕佢會執

有過冇

送AAPL咁開心，唔係不嬲送開大陸嘢咩

見個寶箱十足打機咁款

10點聯儲局有嘢講

我都以為係 但睇真d

我都係
直情連apps都del左

岩先要專登裝返黎check

8 仔都幾重本wor
我成年半前開咗個ac trade 都冇trade 過都有份

我即del

陰公豬

我都冇

Grpn

下次有人問開戶 要幫手吹奏下8仔先

我同失業巴已中大師兄咀咒
冇運行了

咩事
我淨係見到你勸阻佢亂用工具乜乜乜

我成日用都冇
唔開針，聽日cut左佢

其實佢整好d 個app 大把人用啦，廢到爆

差咁遠

GRPN最近被催可能被收購，希望可以夾一夾

真用家無份
益曬班唔用既
極懷疑派咗都引唔返走左嗰班人

你上網check下一股幾錢

抽唔到虛寶都關大師兄事？

頭先未check覺得嘩 咁爽YY
真係唔知嚇死 知道笑死

50億美元！歐盟連續2年重罰谷歌谷歌：儘管罰，半個月賺不回來算我輸
前瞻網2018-07-18 19:58

特朗普向傳統盟友歐盟發起關稅戰，歐盟就拿美國公司出氣。7月18日，有消息人士稱，歐盟準備給谷歌開一張50億美元的天價罰單，理由是他們的安卓系統和生態做得太好了，搞得其它系統沒有生路，壟斷了市場。
據路透報導，正式罰單將在當地時間週三中午交到谷歌手上。如果數值為真，這將是歐盟有史以來因壟斷原因開出的最大罰單————超過了去年23億歐元(26.7億美元)的那張(同樣給了谷歌)。不過，考慮到谷歌8400億美元的市值，這點錢還不會讓它傷筋動骨。

此外，谷歌今年前3個月的收入為313億美元，換句話說，它只需14天就能賺回這筆錢。

歐盟施加於谷歌的罪狀是濫用其安卓系統的優勢地位，強迫用戶使用谷歌服務。比如，如果要在安卓手機上使用谷歌商店，就必須安裝谷歌搜索和瀏覽器(以及類似服務)。最新數據顯示，全球安卓系統佔有率達到76.99%，這種濫用行為可以給谷歌帶來巨大利潤。

同牛牛一股JD相比
人地人人有份
8仔派咁雞仲要揀人派

手氣唔好姐 好似係
下次我會sell 8仔有隨機掉落股票

brk.c

brk.b gogogo

MS, BRK.B +3.5%

tech

brk.b 妹左咁耐終於威番次

原本諗住今晚買...

入幾股先

睇上支大陽蠋重有段玩

瘋了瘋了

Berkshire Hathaway Inc. Class B
NYSE: BRK.B
198.45 USD +8.04 (4.22%)

ASML要破頂啦

巴郡做咩爆升

琴日191入

想問如何比較安全地開始學期權
應該paper trade幾耐/去到咩狀態先好真錢玩?
入門係咪應該簡d起碼1個月以上而且期權金好平既?

先做long
short就玩到有咁上下先

你想學D咩

Fatfat啦你

TWTR

睇晒佢先

打左97折比大家

主要係想摸下long put/long call 點樣簡個expiration date
一開始好似好易走去試近期然後即出即入

好既 多謝指教

Sir滑梯直落冇水花

xsp option夠唔夠細張？

asml

正喎 細細地 研究下先
多謝
富途係search都search唔到

破左，可以繼續揸

BRKB 咩事?

BILI 回血
MU 精神

dow指成份股都好似唔差 ba unh jpm

納dee又想反cup

有幾多人知 BRK 跌到PB 1.2就會BUYBACK

我知…但今次係佢改左先炒起
好似係

ba jpm

係囉 佢係改野先炒起
今日咁多頹股番生 AXP又試頂

今次開口講到會buyback市場先一下炒起

係呀
我隻lgnd 前幾日頹到
我仲幫佢改左個名叫阿斗
今日終於郁啦

nflx倒升

每隻股都會幫佢改名

年輕人

上一次BRK buyback已經要數到2012，宜家改做兩老approve就做，唔再set死1.2pb

ALGN破頂

Netflix 幾棍落

睇黎380會係下個升浪個底 捱一陣就冇事

Netflix is creating a comedy radio channel with SiriusXM

大家咁樣夾起BRK，咁兩老點樣buyback呀

因為兩老approve就可以buyback而被夾起，但愈被夾起，兩老就愈唔會buyback

慢d pls,我仲想慢慢入

咩事

tweeter扔左佢算,大起大落
轉去PSCH坐下

ggp點睇

今晚終於到qqq弱過dji

快D 跟我一齊入SQQQ
科技股宜家有得走好走

所以琴晚冇追貨 但遲下回返d先再慢慢加

今個月飯錢差唔多夠數

有無巴打用TD 想學炒外匯

After-hour
IBM +3%
EBAY -5%

4660全部今個月贏反黎？

我諗係罰錢先落姐，好快又升過

巴打既功力係一個吹就得

冇理由129蚊夠食飯既

1舊水ja

一覺訓醒又升返晒

me廿蚊食餐m記is ok

貼倉了

me十一蚊飽+水

me 2手飯

三手

食屎飽

唔好扮窮 而家M記餐已經要24蚊

有樣野想請教巴打們，美股可以1股1股咁買，但我見有啲股dividend 寫0.5，咁姐係買幾多股先有0.5 dividend

成班股神係到呃9新手 好可恥

每股 dividend

即係每股派$0.5

咁每股派0.5 咪好多

u ok?

我究竟睇左d咩

好野緊係齊齊分

股票101

你計吓如果一股AMZN 派$0.5 係幾多厘

啲問題。。。。🤯

你同失業巴分左佢啦

股joy了

勁撚多，應該要即刻入貨

我啱啱放完狗真係食24餐

日日 +ve
但都冇咩料到咁

冥幣呀
就黎陰間都唔收

開市不問價即入！

爺閪
港女

Earnings release
Pre: TSM, UNP, TRV, PM, NUE
Post: M$, ISRG, ETFC, COF

重倉 M$

鬼唔望有幾隻MISS左，順便震散港女

有無人有留意MORL 同MRRL?

上個月8.14先換左皮半用淨幾千

Tsm出完業績無乜反應，想加貨

今晚賭m$

50厘

新手想月供美股etf 求進取portfolio

伸手黨

TQQQ

抽水

tvix

想講XIV, 原來已經執柒咗

巴抲里個咩app

ziv 頂住先

一通vip

Vmin

含球產

訓醒無事嫁啦

咩事又冧市

TSLA又被downgrade

我地呢到一早有領先指標

希望跌多一個星期，等到出糧入貨

又股joy

今日又係掃貨日

all in M$ 聽日睇樓

"I told you so! The European Union just slapped a Five Billion Dollar fine on one of our great companies, Google. They truly have taken advantage of the U.S., but not for long!"

侵侵幫Google
如果Amazon被罰既，唔知會點

滿缸紅

Vti 20% 美股
Qqq 20% 美國科技股
Xlv 20% 美國醫療股
Botz 20% ai automation
Vxus 20% 國際股票

呢個portfolio 點睇？tilt towards 科技同醫療
長線黎睇得唔得？有咩可以改

係時候嚇一嚇新手

呢d叫特價

TSM +4%

買左好多貨好滿足

$ABBV the next great drug short. TGT price $60 Gottlieb's comments for biosimilars and the removal of safe harbor is a DIRECT hit on Abbvie's abuse of Humira. Citron to release a series of reports detailing the Dirty Money. POTUS, AMZN, and now FDA on the case $60 in 12 months

Sq愈升愈有

ABBV攪乜

$ABBV the next great drug short. TGT price $60 Gottlieb's comments for biosimilars and the removal of safe harbor is a DIRECT hit on Abbvie's abuse of Humira. Citron to release a series of reports detailing the Dirty Money. POTUS, AMZN, and now FDA on the case $60 in 12 months

Citron出報告

citron沽空

想搵棟高既

好正
TSM調低guidance搞到成個sector插水
但係自己就算4%

升4%先啱

繼續佛系

玩多次Nflx

Comcast放棄bid Fox

Comcast, Disney +3%
Fox -1%

#metoo
已經係一堆數字冇矖感覺
遲下會睇到因果

成日唔明點要TECH揀QQQ 我揀會揀VGT, 巴打你有冇考慮過VGT?最後又點解揀QQQ?

大成交破頂
立即J

業績前被Credit Suisse吹奏

好想追 前日仲係66。。

有冇人會put7 isrg

tech不如買ARKW 好過啦

想拗腰撚狗

33% aieq
33% lmt
33% tecd
會唔會好怪

利申：唔再玩月供港股既新手

actively managed fund vs index fund...
其實我覺得index fund 長遠黎講係會嬴active fund, 同埋我都冇時間留意住隻ETF
所以多數揀INDEX FUND

岩岩睇 原來TECH黎講XLK好似都係好野

Tech 有無諗過SKYY

Nasdaq拗腰殺上去破頂啦

識玩梗係

10% GSVC
10% DIVY
10% CWB
5% EMLC
5% BKLN
20% TLT
10% LQD
30% XLK

SKYY會specific d,主要買cloud computing

岩岩沽晒d羅記2000轉spy
食到小小價同以後睇小隻

teach me

要唔要我入一股燈下你地

藥股

要老母唔要仔

現在手上股港美加埋20隻（唔計債）
希望減到5隻就算…做真佛系

窮J 想玩美股期權有咩Broker 介紹?

想問下有無巴打買GOF, VIG
如果長供O 唔OK?

呢d細注算啦

要長供買返d大野比例好

長供除左SPY 仲有無推介？

我買高息率 增長大約10%左右 市值50B樓上

心水：abbv jnj pm mo mmm txn csco

感謝巴打提供心水

貿易戰消息影響愈黎愈細
以前插2/300 點
宜家插100 都無力
不過我有信念
短期必有大跌 2星期內我隻sqqq 會爆上$13/14
幫自己打支強心針先

NFLX搞咩

上次380係最後逃生門

100 幾點都叫joy ?
熊軍表示未贏夠
重有可能比人反cap

績前減注大法又啟動

Aapl 已經係公用股咁款
Countercyclical (超短線計）

Microsoft Q4 EPS $1.13 Beats $1.08 Estimate, Sales $30.1B Beat $29.22B Estimate $MSFT

msft - 2%

+4%

多謝

根本呢d股大跌就係長揸機會

睇數字幾靚仔

不過呢排業績升咗既，呢一兩日都同你嘔番哂出嚟

係，尤其以最近既表現睇

一樣係刀口錢

尋晚做左AA，FCX，BK，EBAY同PM，BK/FCX賺小小，AA小輸，EBAY輸多小小，係靠隻PM先賺番個飯錢

比中美貿易戰更恐怖！英媒揭金融市場最大威脅

2018年07月19日 20:01 中時電子報 邱怡萱/整理報導

美中貿易戰開打引起全球關注，不過英國媒體認為，跟貿易戰相比，投資人應該更

關注中國的金融風險，留意北京當局的下一步。根據英國《金融時報中文網》報導，目前

中國的資金情況非常緊張，根據里昂證券(CLSA)資料，中國今年已出現22例企業違約，

未償債務高達210億元人民幣(折合約960億元台幣)，而且未來情況恐怕會更糟糕。

報導引述1名深圳的非銀行金融機構負責人說法指出，中國發生錢荒，北京當局正在關閉

所有的非銀行融資來源，根據統計，中國已有數千家P2P平台(個人對個人網路借貸)關閉

，與此同時，超過人民幣6.2兆元的債券和信託產品將於下半年到期，在可能沒有足夠流動

性進行債務展期的狀況下，違約風險不斷飆高。

報導指出，讓情況雪上加霜的是，中國銀行已被告知要增加對中小企業的貸款，但

銀行原本是放貸給非銀行機構，再透過後者放貸給中小企業，現在這條通道被堵住，也

增加了銀行背負壞帳的風險。市場人士警告，現在的情況開始變得跟2015年的狀況相似

，當時陸股下跌40%，雖然中國央行祭出管制措施，但資金仍不斷外流、導致人民幣匯率

大跌，掀起全球市場動盪。

出面講緊支幣要跌番關稅幅度，大概同港紙1:1左右，會唔會去到1:1個陣強制癈港紙變人仔

轉貼

m$$$$$$

trump仔出口術救左佢，今日唔使跌

講完即插

trump仔出口術都無用

有冇師兄有買日股？
經ib買唔買到？

【亂up報專訊】紅色警告仍然持續，膠易所主席李屌加認為現時市況惡劣，倘若情況更見惡化，將無可避免要提高警告級別，呼籲投資者小心留意市場走勢。

有投資者認為現時美股大牛市勢不可擋，直斥專家危言聳聽，「信專家一成雙目失明，信佢兩成JJ失靈」，指反應別人恐懼我貪婪，並問記者如何開戶、用印尼盾可否買美股云云。

邊位巴打個印傭想炒美股呀
啊mum 出糧俾港紙㗎喎

訓醒睇同我决定行相反

昨日，我個菲律賓工人。。。。。。

睇警告行事

佛系俾人打完左面，要俾人打埋右面，都要唔還手

成日都覺得李+x好撚堅
走遲一年已經凍過水，依家部署埋離開香港

最奇係期貨羅記都冇破頂但d etf上晒去
遲早會修正係睇下修邊門

佢賣野係年計
好似2-3年大陸出文屌佢果時有港資莊股跟佢賣野仲爆升一轉

港股屌老味

中國現史上最大企業違約 永泰欠108億美元巨債

中國本月出現一宗史上最大
企業違約。一家掀起信貸巨浪的煤炭公司倒下了。

彭博社報導說，永泰能源公司在五年內債務增長了四倍。永泰如何欠下722億元人民幣（
108億美元）巨債的故事說明了為什麼今年將是中國企業違約最嚴重的一年。

永泰最初的計劃是，通過借錢收購和擴張。隨著借貸成本在2014年暴跌，永泰大肆借錢。
但是事情在2016年開始改變，當時北京當局開始強調遏制金融風險。

現在，永泰成為今年迄今最大的違約企業。它本月對114億元人民幣的債券違約。

7月5日，永泰發生15億元人民幣債券違約，觸發13隻其它債券的交叉違約，總額達到99億
元人民幣。永泰股票被停牌。

永泰一名匿名官員告訴彭博社，中國改變的金融環境對該公司產生很大影響。該公司試圖
籌集新的債務來償還現有債務，並在出售資產。

永泰不是唯一一個背負沉重債務的公司。中國國內債券市場現在達到12萬億美元規模。政
府鼓勵公司使用債券融資，以便減少對國有銀行的依賴。

但是問題是，購買債券的公司在信貸研究上缺乏經驗。本地信貸評級公司對不同借款人也
沒有區別對待。在2014年政府允許違約之前，評級公司也從不對借款公司做調查。

「中國的經濟增長基本上是受到債務驅動，它的企業債務看起來像是一場龐氏騙局。」國
泰君安證券公司首席固定收益分析師韓琴（音譯）說，「更多公司可能放棄償還債務，如
果它們遭遇財務困難。」

隨著中共當局採取措施打壓影子銀行、遏制槓桿、提高貨幣市場借貸利率、收緊對資產管
理行業的監管，企業們財務困難加劇。

永泰在2016年發行100億元人民幣債券，在2017年再發行100億元人民幣債券。但是今年它
只賣出36億元人民幣債券，儘管它的一年期債券收益率從前年的4.5%飆升到如今的7%。

永泰的倒下可能將發生在其它企業身上。截至2017年末，中國上市公司的債務股本比攀升
到99.5%，這是十年來最高。

灰到冇嘢買
想直接買曬amzn googl同aapl算
依家坐緊tqqq

玩港股撚到仆街
收曙光初現就再跌
收長上影照升
玩到我個人痴鳩線

新手呀。。。短炒輸死你呀

據《21 媒體》7 月18 日晚間報道，央行近日將按一定的額度，為一級交易商額外給予MLF 資金。對超出月初報送貸款額度之外的增量貸款投放（非票據或同業借款），按1:1 給予MLF 資金；對AA+及以上評級的信用債，按1:1 給予MLF，AA+以下評級按1:2 給予MLF。

點睇？

話說我地有隻fund 99蚊買左佢隻bond
仲要五月買

唔睇好

大陸債真係咪搞仲有p2p都爆左…好似係

債轉股

頭先去中銀有條女幾正
本身好小去整野一年一兩次上次又係佢
要諗多d野落行做

之前乜鳩野垃圾都黎香港發美金債

咁而家係等清盤定點？

mpf堆債基係咪時候睇路

支爆近了？

圖?

啱啱講完p2p出面有人開po講
其實都一排不過dd好多時殘體字冇貼出嚟
近期有水人買a股etf添話神股乜乜乜

睇下大陸可以放幾多次水

侵侵又發作

WATCH: Trump says he's 'ready' to put tariffs on all $505 billion of Chinese goods imported to the US

其實d美國佬都當trumptrump廢up
係asia market先咁sensitive

美期都有反應呀
不過美股低開咪當低吸良機...(好似係)

買bond etf eg bnd 係咪要比30%income tax?

Income tax?

Dividend withholding tax

有得退但唔足亦唔記得幾多
好耐之前買過放係覺得個息唔吸引了

壞消息出盡係咪低買好機會

你地覺得大陸定美國股市爆煲機會大D？？

人仔好似唔係好掂
美股又牛市左好耐

原來TD都會突嗰紅字box出嚟
仲以為佢哋只會出黑字白底

EBAY回番上去了

仲有nflx都升番了

MSFT頂到喎，+3%

金融股琴晚被洗咗一嘢，今晚貿易戰加碼暫時都冇再大插

今日大陸同巴西開始大彈

冚球爆
將啲錢放入床下底先係王道

到時錢冇用
午餐肉先係王道

咁快轉燈

係咪牛3

ASML又破頂

話時話amd以前差唔多日日借爆
琴日睇單一股都冇借出過

我睇新興市場嚟緊做完個熊市反彈之後就冚球爆

滿倉午餐肉
蟹哂

等25號爆升

上午熊3
下午牛3

GE早排先被吹奏，今晚又肚瀉打回原型

AMZN + FB

淨係知我有月尾17sc未平

之前問你借嘅已經瓜哂，所以冇生意

Nflx

渣ga

睇死佢升唔返上去

Sq

以前既1214大法呢

有無人入aa

short咗幾多先

點解NFLX唔上番400
想再put過

我都諗緊
仲有abbv都oversold緊

大師兄一走個個玩兜底

向大ching致敬
我諗我今日就算兜都兜ebay/nflx 起碼升番一棍先入

大師兄躺着也中槍

BTW 大ching唔係玩"強勢股"架咩 有撈過底咩？

netflix..

聽d 老屎忽講
佢在生時有人話兜底會比佢逐出師門
好似一定要買唔知乜乜乜過85定99.9既股雲雲
我新手聽不懂

大ching 幾時先肯放棄ntnx

佢叫人cut loss就快呀
自己就

ULTI CTAS唔聲唔聲

今日TSLA要平倉

Pm琴日低位撈左就肥肥

NFLX 哭泣聲絕無意義

買visa 定master 好
定why not both

Ipay

JD 35 入得過 …
8月尾 9 月傾完和談 一下爆上返4X

Both

三指數全紅收市

唉

CNBC: Trump says stock market gains since election give him opportunity to wage a trade war: 'We’re playing with the bank's money'.

咁撚串？市場可以點解讀

佢講嘅係事實，所以。。。

相反大陸吹可能會改做寬鬆貨幣政策，假如股市繼續冧，公司資不抵債

琴晚淨係撈左ESRX
nflx,aa, abbv都好似未有回既跡象

380加左注

有823(重倉), 唔驚啦

呢排有咩好入

呢樣真

想撈brk.b

brka其實比咩人買…

撈同追都分唔清

申利：今日先認真睇左佢2018年報

成30萬美金一股 首期都比到

原來冇期權

買左skx call
賺左30美金

image from Barron

下星期earning決定邊個係大佬，Amazon會唔會變成全美最大市值呢？另外，PYPL, AMD同一日25/7公佈業績，命運既對決

23/7
HAS
GOOG/ GOOGL
AMTD
UBS

24/7
BIIB
MMM
KMB
TXN

25/7
NDAQ
GLW
UPS
BA
KO
GRUB
GILD
LVS
V
QCOM
NOW
AMD
PYPL
FB

26/7
ABBV
UA/ UAA
MO
MA
MCD
CELG
AMZN
EA
INTC
SBUX
DLR
EXPE
LRCX

27/7
XOM
MCO
MRK
CL
TWTR

不能盡錄

Amd同pypl有咩對決

realDonaldTrump

比人廿年前買

V vs MA

快啲吹奏 等佢回一回 方便我上車

生生性性 我兩隻都重貨

amd!! Ryzen系列都幫襯唔少幫手推業績

當大家都睇好AMD既時候
我諗唔到AMD earnings唔爆升理由

買指數好過啦，巴菲特咁老，一但香左就

大半個倉都係呢幾日出earning

段九兄 唔好玩我地啲小股民啦

AMD上年一吹奏就次次跌返12蚊

星期一不問價走

前排16.7已經走哂

AMD好毒

Amzn 打救我ok

利申 有823 做底

有冇巴打有炒開咖啡豆

有823夠啦 基本上係香港壟斷

依家唸住幫老母整退休基金

唸緊 3 823 435 個ratio 點擺

之前有玩下糖 要買歐洲d etf

上moneydj 睇吓

放假就咪掛住賭啦
係講炒咖啡豆飲呀

咖啡豆出名難玩 巴打

sor

好大個tum, 好彩訓咗冇睇啫

有無人買過債券etf？應該點買？收息點計tax?

r u US person? No tax for HK resident

生活態度

除gsk仲有乜

我職賭股票

Wmt 會升到100蚊

allin

齋講俾個原因黎啦

AMD娘
can't waiting for rule 34

下個禮拜我個倉好多業績
上次Nflx tsla仲心有餘悸

放心啦 下星期有咩事成個地球陪你

Qqq 真係升得好靚

清倉lo
我就清哂啦

見過鬼怕黑呀

有貨

無原因，電腦分析既，唔係我

比隻Jack我得唔得

電腦分析35%係7
65%J
唔係7就係J

你好似清左好耐wow....
係覺得牛市已完定等好似2-3月時回5-10%先加倉？

等埋業績完先未遲

想請問看空三倍個種etf有無得計index同股價既比例？
例如index係5000時etf係幾多
係4000既時候係幾多

你up mud? 唔明

即係類似牛熊計算機咁
hsi 係 28000點牛證係幾錢
hsi係 29000點牛證係幾錢

手仲揸住AMZN BA
今星期好緊張

leverage etf 個return 係per day. 超過一日就唔會係3X所以應該好難計得準掛

我有amzn pypl sq

its is just 3x of the underlying assets. It's pricing is not like the options and warrant.

Drop

jump了

乜9 黎??

呢到有人睇咩

VWO

伸手指數愈升愈有

笑左

咩原來咁撚有用呢堆數字

人地都係分享下
你覺得冇用咪唔好睇囉

先生，難得本post聚集左少有既和善群體
有咩想開拖既麻煩出返去自己開post，多謝合作

留名睇大戰

你講d 野夠冇用啦

我睇左一排 見無咩人有理

我又唔知係咩先問

無惡意

係有人又伸手指數又剩

幫下佢link去適合既post先

功德無量

你條撚屌就幾過癮
我中意

利申: 無惡意

入sqqq sdow

有無咩網可以一次睇幾十隻股real-time 報價

o唔ok

一睇就知佢條仆街不知幾撚有智慧

利申：冇惡意

TARIFF IS GREAT

有無得一個版面十幾隻報價

tradeview好似得
但多隻要俾錢

marketwatch watchlist
可以頂住先

裝webull都ok

我未入就估到係乜

坐到個位應一應

好基友

依排嗰個post唔見你

悶先去玩玩啦

用牛牛唔得咩

d個冇開牛牛都有即時…好似係
我佛系八段已經唔洗watchlist
可以唔洗報價什麽的

一堆隔離post打手

pls count me

mu 跌半成

Tesla Asks Suppliers for Cash Back to Help Turn a Profit

回水呀

HAS +10%

all in put now

搵工了

大佬呀你唔好咁痴線啦

終於有位入貨了

連登半導體指數被沽爆
NVDA -2%
AMD -2.5%
MU -4.5%

all in jor

put

TESLA.....

搞咩嘢

MU真係一啖砂糖兩啖屎

AMD發生咩事

sdow定sqqq好

好彩空倉

係就一早入定，依家可能已經尾水

呢兩個月真係多左好多冇見既名

今鋪仆街啦

all in now

bank

今晚金融股出奇哋強，個指數俾佢哋頂住

即係沽晒 食少左一半profit
不過都好過蝕

收市倒升

一陣倒升又係入put 時間

輕微波幅

put 納dee 無肉食

agger

又妹返上

又轉燈，買美股無死錯人

qqq上ar
差你未轉燈

入nflx先

見到你咁好尷尬

接飛刀?

amd 17sc又安全食0.8

Tsla咩事呀

其實一路冇開股票app睇市
睇你地講到核爆一睇
直頭股災

其實聽朝睇埋佢收咩蠋好啲

要接 業績後個轉接咗 搏反彈已執3,40 蚊
而家睇定啲先啦，陰跌咗幾日

TLT又插返落120樓下

麻煩頂多2個星期，到時入平貨

呢個post 已經變到成個鳩叫區咁
強勢股都用陰陽燭睇短線

乜有變過咩
唔係一直都鳩叫

ching 強勢股post係隔離
你是咪記錯

唔講咁多排定tqqq@61.9

唔睇了

納dee

又出口術，撈一撈amazon

債/債etf等下次加色抽插先入好d…除非唔係

都冇乜水位撈

好彩即刻清撚咗倉，唔係實破產

呢度大把打手搶住推介

呢隻怪物逢低加少少真係好有驚喜

月供派乜都唔理

AA SEIC

美國十年債又嚟料，迫近3%唔知會唔會又有減價

Nflx $355 走咗40 股

頂佢唔撚順

我都返緊保安

突然好強美息

put semi

大陸可能開始拋啲

想問下3140係咪跟唔貼美國個市

無咩成交都買

MU p/e 5.5
正呀喂

《華爾街日報》披露，電動車大廠特斯拉（TESLA）為了轉虧為盈，已要求部分供應商
「退回」已支付的貨款。

這項要求令人質疑特斯拉的現金水位，因生產一直不順，該公司的現金持續減少。特斯拉
股價周一開盤就挫低3.7%，早盤最深跌6.6%。

《華爾街日報》取得的備忘錄指出，特斯拉要求某供應商，退回自2016年起支付為數不少
的貨款。備忘錄還說，所有供應商都被要求，協助特斯拉達成獲利。

特斯拉拒絕評論備忘錄內容，但承認正向專案的供應商要求降價，部分回溯至2016年。

供應鏈顧問向《華爾街日報》表示，汽車廠採購協商中，有時會要求依現有合約降價，或
透過新約承諾來省下預付貨款。不過，車廠要求退回過去已支付貨款並不常見。

在汽車界已40年的製造顧問維拉格（Dennis Virag）直言：「這種要求非常荒謬，凸顯出
特斯拉已經絕望」。

特斯拉燒現金的速度相當於每季10億美元（約307億元台幣）。第1季末手頭現金還有27億
美元，但尋求成長的渴望，一直追不上造新車及建立基礎建設的龐大花費。

ngo dklm

唔想買盈富又懶得開美股户口

任何指數追縱型既ETF都一定有tracking error, 差別在於多與少
另外重有管理費要收
3140係海外野、成交細，必定追唔貼同管理費高(相對於美國本土野)

開個美股戶口就可以買Apple, 定係你想買小米?

美国驻华大使馆
8小时前 来自 微博

美国的疫苗监管由食品药品监督管理局（FDA）负责，目前，美国的疫苗供应处于历史上最安全、最有效的时期。疫苗监管从其步骤看，大致分为试验、获得批准、生产、投入使用以及疫苗使用信息反馈等阶段。

一大巴車埋去

屌好撚串喎

係有tracking error 但3140會唔會好離譜

Google 睇黎又玩完，上次beat 咗但係盤後大升吾夠1個鐘剩升2蚊，第二日仲大drop

話多唔多今年頭到現在小左20%
好奇一問又唔想買乜乜乜又懶
咁你都冇得揀問嚟@#x

無點接觸開美股
想請教富途係咪接近0佣
多唔多師兄執佢十蚊八蚊走人？

小左20%係比起美國vanguard ?
懶買3140可以買其他架姐

nvda 好強

小左20%係對比小米
平時好小用腦

sor 打小個電字
係講電腦

MU想轉燈

tndm破新高

amd想轉燈

ASML又想破頂

已轉

今日似打個和然後睇業績

EARNINGS: Alphabet Q2 EPS $11.75 vs. $9.59 Est.; Q2 Revs. $32.66B vs. $32.17B Est. • $GOOGL

google 升2.5%

google 1245 +3%

nasdaq盤後即 抽上

Spotify

就嚟300% gain

一隻MU救全倉

Pypl after hours 發生咩事

beat好多

QQQ又破頂

高手

snapcash shutdown，少咗個對手

燈

Third pt see pypl 50% upside

股神

基本上同藥，medical allied 果d都破頂, PSCH, XHE, ALGN

v有無加貨位

avgo

大師兄開心鳥

睇落底部200蚊頂得住

再望下港女

垃Ｌ圾

咁細隻都夠膽玩咁耐

望都唔望
老細話我迎排勤力左

唔通買左1股都同你地講咩

港女
爺閪

熊軍

為國家，唔講錢既

Ok ar

Teva唔係

巴打點睇ecyt?

呢個post好多藥王

會唔會食開藥知邊間好賺

申利：食開長春長死出既藥

出偉哥果間實好賺

果然係食家

支那香港股大爆

VWO肥了

'呢隻冇睇，最近睇繁隻血液股

見港仔升返小小入錢落ib
點知唔記得加391係前面

果陣4月開始留意佢得$8 9 估唔到宜家已經double

儲低個account呀麻

有…就係之前唔知加391唔洗錢所以一個有一個冇

hehe 一升又做下sc

其實幾好, 日頭專心返工，夜晚玩美股

嚟近有屎塔上匯同股都唔會太差…除非好差

係咪有巴打清倉再SQQQ？

觀察咗一排，我發覺SQQQ好難玩，首先要預知會跌入定貨，大跌嗰日就要走

清倉再SQQQ隨時左右兩巴，唔敢玩

visa 可否回到130

咁不如QQQ 多個s貪刺激咩

印象中好似有人渣sqqq
都係個句 順勢而為 清倉最多賺少D
逆勢可以輸到仆街 仲要係玩3大指數最強勢既qqq

摩根大通：特斯拉股價年底前將暴跌40%以上

摩根大通（JP Morgan）分析師布林克曼（Ryan Brinkman）20日預測，特斯拉股價年底將大跌，主因外界高估特斯拉股價以及電動車市場競爭加劇。

布林克曼重申對特斯拉股票評級仍為「減碼」（underweight），並表示其他車商的電動車可能採取激進定價策略，也說特斯拉的「商業模式跟其他業者有所區隔，它有吸引人的產品組合和尖端技術，但此優勢將被更高的營運風險和股價被高估的問題抵銷」。

布林克曼說：「更該關注的是電動車市場競爭加劇的問題，汽車製造商寧願在合法、符合監管規定且遵循法規的前提下銷售電動車，藉此補助獲利更高的內燃引擎車，而非透過銷售電動車獲利。」

今年來截至本月19日為止，特斯拉股價總計上揚3%，但遜於標普500指數的上漲5%。特斯拉股價20日以下跌2.1%作收。布林克曼對今年12月特斯拉股票目標價維持在為180美元，代表將自本月19日重挫44%。

布林克曼對特斯拉第2季財報持審慎的態度。根據特斯拉網站，特斯拉將於8月1日發布第2季財報。特斯拉本月2日表示，在6月第四周已經達成一周生產5,000輛Model 3的目標。

布林克曼說：「即使特斯拉預定的生產率有所改善，我們仍應繼續關注自由現金流有大量流出的可能。此外，特斯拉為了增產，可能要多付出加班費、更高的電動車運費以及其他費用，這似乎毫無效率可言，因此特斯拉的利潤令人擔憂。」

買TSLA為既唔係利潤，而係獨特既才華同眼光

賣得越多蝕得越多

一路以來都有1股 買既人類既未來

要搵錢去贏國起廠
又話唔出cb又話唔發債仲有乜技可以出

老老豆豆如果間公司財政正常d，我會投space X一票

1股支持

space X分開喎
d間野先值錢美帝都搵佢射野上去

呢度一人一股
加埋都幾手了

美股一股一手乜乜乜

三十歲人買唔起TESLA車都買一股呀

富途早排派埋晒啲垃圾支概股 一收到即賣

京東

巴打原來唔大
我以為個個好似我得廿幾

我19

好後悔當初無將錢放入美股
而家本金係港股豬曬了

dd野唔洗講出口
一睇就知

你係o_9

表情撚

我認今日先做左on9野

我76

咩都計?

做左咩?

不可

咁

入錢落ib入錯户口號碼

唔怪得我户口多左錢

冇加391用唔到免費轉賬應該今晚會彈

非新手們開始膠化駛唔駛出警告

應該用開Ib都知…除非唔知

排隊v

侵侵係twitter 講下野個市升或跌，咁其實係唔係犯法

系，就快比人拉

美股好唔成熟

報告，用電腦或手機做chats，痕身已免費

你地玩咗美股之後，仲會唔會玩港女?

港女係雞係公廁
不了

一個月會上幾次大陸

老老豆豆 港女拎來收息 6823 626 等等

除左買收息股諗唔到買港股既必要
年年加派息得果幾間，唯一睇得上眼823但現價唔吸引都係不了

認真答有
近期住要做5,823,2388,2800 sc
另外有煙頭
長倉唔會再加短炒就睇心情/氣氛

想問有咩收息股好?

我 6823 659 626 2588 2800 2383 我係煙頭之王

近期唔再加收息野，都大半年好似係
到期好價會一路減轉晒去spy qqq vti tqqq brk.c……

咁港股收息股呢?

點睇66 823 900 1848 2638 6823?

一樣所以不停做sc中就比佢

我 收息3號仲有486貨底
抽下新股
炒下即日鮮

港股option ask bid不了

唔係咁正呀麻

我通常等大升市鳩做
今日就淨係做到#2800 sc
#5 #2388都唔到價所以又要等機會
#823跌唔做

一路做到尾, 一年賺多幾多到??

d點我可以好肯肯定答你～唔知
我唔理dd野賺幾多都冇感覺
同我都話鳩做仲點會理

googl pre market升左4.3%

我有諗過有一part咁玩
但唔知好唔好就冇做了

真正嘅股神

我就係知自己能力有限唔理咁多野
同你下下諗住贏幾多會影響你性能力
會陽痿 失禁 自我中心 食唔落飯 ……

係, 佢正宗佛系

上面有巴打講teva
thanks for sharing

googl gogogo

我之前1017買google的。大家覺得我而家應該點做

即刻清倉

hold till forever

買多d

日日買

一片綠
之後又有新手入市了

每次一叫佢繼續跌就彈上去

納dee今個禮拜8000?

全球資金湧份納dee

瘋了, 全都瘋了
之前SQQQ嗰位勇士健在嗎...

Sq
Pypl

尋日入左pypl

AMD
屌你

pypl@84

nflx...

Nflx玩乜鳩

我佢老母，琴日1195放左googl呀，T+3Ｄ錢又未番 ，未入得SQ !

個升勢畀業績擊沉咗你仲想好似之前咁升嗎

連燈仔燈力無邊

lmt

ok喎…有17sc

升到巴巴聲，仲未入貨

Sq係咪想轉燈

TSLA垃圾, 未排倒隻put就跌番轉頭

metoo

今時今日仲有T+3?

#metoo

T+2 ?

早一兩日入左AA既po友

mm...
我意思仲會壓住你D錢

由990 渣AMZN 到依家, 原來都只係大半年......
仲記得果陣心荒荒第一次入美股, GOOGL 都仲係990, NVDA 181.....

好彩買左美股無買港股, 侵侵萬歲。

我幫一幫你地

岩岩開燈入左tqqq
你地睇位我燈力ok

人生第一隻股票就係GOOGL
嗰時買咗一股 848蚊

係咯 可以係呢個價妹要還神啦
AMZN唔beat都會係咁架渣

我唔信
明明NFLX之前咁勁!!
點會咁嫁!!!!!!!!!!
呀~~~~

放左未？

揸amazon既巴打會唔會業績前走一走先

應該冇

入左v而家扑暈自己

我睇圖操作嘅
手貨已經賺過幾轉
我睇唔到理由

未, 亦唔打算放, 長遠計點都會升, 就算股災跌一半, 我都係番家鄉, 羸住玩無乜心理壓力。

同埋美股真係少回大漲, 一到支持線就升, 既然有得同時間做朋友, 放下長線先。

有冇人覺得pypl 可能有D伏
會唔會一出業績就向下殺

唔急用錢怕咩haha

玩命高J AMZN

仲有一兩日出業績
真係咪搏呀
賭業績死人㗎

agger
賭大細咩

有玩下TQQQ 已經有10% return (未賣）

有冇人覺得pypl 伏味濃

感覺買呢隻不如買MA/V

點解要升，下星期出左糧先再升啦

IB個事件日曆成晚LOAD空氣
有無巴打都係咁, 定剩係我係咁

如果係我呢類短炒
我會揀sell@market close

俾D力水啦

Er....咁我又冇規定自己出定短嘅
我上星期破頂時追
跟返圖做啫

TLRY開始散水

好在夠定力冇入

AMD

CGC MJ 已經哂伏

market news咩都冇

CRON都係

FB又創新高

散水了

無啦啦跌 有壞消息？

賭贏GOOGL
賭輸NFLX

趺勁多

跌得好

點解lmt跌 明明盈利多左

其實無咩點跌
trumptrump twitter都無9up

走呀

呢度冇乜人講FB 靜靜咁入貨

Nflx 真係好撚廢

屌

升少左 股joy咁款

328大好機會wo
琴日319走

見倒朱克伯格成隻蜥蝪人咁又奶共就唔想買了

好多新名。破哂頂

Dfs點睇

提提大家紅色警告仍然生效
股民應留意電台電視台有關市場及公司消息的宣佈

應該下個earning 升有機會彈上去，除非nflx 有新技術

AMD大特價

Tsla仲有8日就業積喇，想知道Elon仲有咩方法令到公司賺到錢

假如做唔到，係咪又cut analyst線

風水輪流轉呀

股 joy 嗎 ?

咁快就回吐
好熊

托強勢股

其他出緊貨

不得了既總結

PayPal 個制又壞左

facebook痴撚線

放棄啦 美股大把選擇何必要睇佢

股 joy????

科技股板塊入面來講佢升幅唔算表青啦
隔唔中就會食下政治炮
個老闆副嘴臉又西

jump

sor 我表達得唔好 第一句係應緊你

Buy IV hedge

失業巴幫手唱衰下AMD 得唔得

納dee 搞乜鬼

Sq 做乜 free fall

ixic暴跌 1點

斥資三千萬美元進軍中國 Facebook 大陸開設獨資企業
社交平台 Facebook 是其中一個至今還被大陸政府封鎖的外國網站，雖然大陸網民無法使用 Facebook，但這社交平台卻決定在大陸開公司，而且還是獨資公司。根據國家企業信用信息公司系統的資料，在 7 月 18 日 Facebook 在大陸註冊了「臉書科技（杭州）有限公司」。

大家眾志成城之後，終於燈到特價

又開始吹奏入華

搵左陣, 想問下AAPL幾時公佈季績

Thanks

新手紅色警報訊號

25/7
NDAQ
GLW
UPS
BA
KO
GRUB
GILD
LVS
V
QCOM
NOW
AMD
PYPL
FB

今晚真係嚟料，大家有咩部署

等跳樓

琴晚業績後最大變動係BIIB, +4%

近排啲醫藥類好番好多

唔理當有理

重倉V仔

升=FAT FAT
跌=低吸良機
完

扑暈自己

無一隻中代表d咩?

v gogogo

身不如死

哩個組合似乎唔錯，長run可以退休

代表遲早到你

我炒港股only

支爆開始了

哈爾濱停發養老金

一月既新聞?

PTT今日講

PYPL 同FB 幾點出?

Soros都用鎖單

"As a general principle, I do not dismantle positions that are built on a
thesis that remains valid; rather, I take additional positions in the
opposite direction on the basis of the new thesis. The result is a delicate
balance that needs to be adjusted from moment
to moment. If the balancing act fails to protect the portfolio, I have to cut
back all around in order to assure survival. If the balancing act is
successful, I gain liquidity without having to sacrifice desirable positions.
To illustrate: if I start with a fully invested position
and then sell short an equal amount, a 20% decline, even if it affects the
longs and the shorts equally, leaves me only 80% invested on the long side.
If I cover my shorts at the right time, I come out way ahead, but even if I
cover my shorts with a loss I am better off than if I had sold my longs at
the wrong time. In practice, the operation is much more complex because the
balancing act is not confined to the stock market. "

Hi 新手

開完燈就踏入左贏國
果然燈返佢落嚟

BIIB係升左, 但係CELG跌到仆街

有冇爸打留意TEVA, 好似有番D升值潛力 (希望係)

如果你學下用google
Googl 尋晚就唔止先咁多

今晚洗倉

ba beat晒都跌

room for growth! All in

咩組合

隻ter升左11% cls

下調全年預期

BA -2.5%

DJ
nasdaq
是但升一樣

托沽

可樂日日賺

有冇手足聽日入d拼多多

研究出新技能
一沽就係最低點然後反彈

BA攪乜

GRUB +15%

24.6 有400股

終於入左SQ 同 V , 佛系到永遠
現持有
AMZN 40%
TEVA 10%
SQ 30%
V 10%

Me too.
均價 $23，400股，跟畢菲特長期持有

同路人呀！#metoo

呢隻我其實少花時間研究就投資，諗唔明畢菲特會投資間蝕緊錢既藥廠。

佢2017年再曾持100%，所以我先至跟，留比個孫

我有玩拼多多

佢大陸播個廣告煩到仆街

我係做研究你點賺錢先裝…到現在都唔知點解發條link比人又有錢又有免費野

有咩好玩

佢投資ibm 都係蝕...

唔鳩知…我幫人禁條link毛啦啦收到個10人仔we7紅包
又有d 搵人拼即係開團 夠人就免費

marketing手法，開頭一定係射錢落海同做梅

阿媽睇大陸劇既時候，我睇過有拼多多廣告，以為係賣舊野

睇過篇新聞話係巴菲特啲手下買入呢隻, 佢自己都唔知點解

仲有乜乜頭條～鳩叫一個人裝十幾人仔
鳩睇又野收

m$

ma呢排個勢強過v，點解個個都入v

ALGN d 期權價

因為大家覺得有樣野叫追落後

rocket

BA會深V!?

由幾百蚊揸Amazon 到而家係咩感覺

都係買唔到樓

深信強者愈強

拼多多 拼多多 拼得多 省得多

IV crush now !

美帝果底好硬

Pypl 股東心情好緊張
上次nflx 搞到一頸血
手上仲有sq
若然pypl 急插
Sq一定陪跌

AVGO

京東都抄佢玩拼

今日又加了tqqq

今日又加了tsla put

我忍唔住都買能左put

想跟，咩價？

And

今晚創新高

最高峰期到底一日有幾多個AMD叫春留言

隻AMD做咩事

anb

反cup

今晚都放榜, 放榜之前升跌一兩個%有所謂嗎

Facebook好勁抽

牛牛係咪有得買option ，點開通

GRUB

屌 唔理啦
亂9 買都升

All in FB Call

有冇內玩aieq

等緊pypl

Faang 有兩隻陣忘

我係燈神

EARNINGS: PayPal Q2 EPS $0.58 Adj. vs. $0.57 Est.; Q2 Revs. $3.86B vs. $3.81B Est. • $PYPL

PayPal earnings beat: 58 cents per share, vs. 57 cents expected EPS

咁究竟跌乜尻

Amd等緊

PayPal stock falls after earnings and revenue beat, revenue outlook falls short

amd咩料
未出消息都已經上3%又再跌番2%

AMD Q2 EPS 11c vs 4c per-share loss year ago

amd +4%

AMD sees Q3 revenue of $1.7 billion give or take $50 million

Amd 好波 amd 會戰勝歸來

谷咗咁耐 要咁樣先肯穿$17

facebook瀨屎

跌兩成

BREAKING: Facebook plunges 20% after-hours; company warns revenue growth rates will decelerate

191 入左少少FB 早左

0.75% fee咁貴走勢都幾強，但成好少咁

聽日似股災 我個amazon 點解會同fb 一齊跌

瘋了....全都瘋了

1001